做乜呢班西鐵個電視咁大聲

好似屋企電視咁大聲

So nice

post張圖我會知有幾大聲？

秒

對唔住囉

下次帶番個腦

豬咁蠢